講比十個朋友聽十個朋友都笑死既iq題

點解小明係大帽山碌左落去都唔死得??

因為佢正係望(look)落山

挑戰負評記錄

駁不到...

我啲朋友都係咁笑
我諗唔好笑佢地都唔會笑啦

即刻駁嘴

你應該要審視下自己啲朋友

佢地笑你弱智咋

大家拎呢個笑話黎tum女仔一定掂
我今日同我女朋友講佢都話哈哈哈好好笑

冇朋友可以講佢聽 ..

仲以為答案係因為佢係小明、

我facebook有幾百個朋友

太低質唔係我既作風

比負評果啲係咪笑到禁錯隔離 ???

笑死咗，賠返條命比我

樓主iq題冇笑 但呢張圖我笑咗

幾好笑

負咪＂負碌＂囉…

識貨

物以類聚

第一次聽呢個「笑死人嘅iq題」仲未有電腦